政府向英美愛爾蘭發紅色外遊警示 抵港人士需強制檢疫

特區政府宣布對愛爾蘭、英國及美國發出紅色外遊警示，由星期四零時零分起，由這三個國家，以及早前已發出紅色外遊警示的埃及，抵港人士需要接受家居強制檢疫。另外，澳洲宣布當地時間午夜起，所有入境人士要強制檢疫隔離14日。本港多間旅行社隨即取消今日起至下月中或下月底前，出發的澳洲團。有準備前往澳洲探親的港人，臨時取消行程，批評航空公司未有及時通知乘客，安排失當。

2020-03-15 22:43:38 (1)
RTHK telegram channel

就係唔封支那關